TVB同五毛呢排仲係咁唱美國已被孤立 美國無人理

今日五眼聯盟即埋位 跟住就到歐日韓

無睇TVB，想問下美國亡咗國未？

唔好停

事件發生咗1年 真心要多謝5毛同班失敗主義

成班講乜撚嘢大豆侵 縮返入老母閪度啦

好似BLM叛軍已經佔領西岸

share to US

Tvb唔係話美國就黎亡國咩？